祝鑽石公主號班香港人死全家

中國駐日本大使館在網頁表示，「鑽石公主號」郵輪的乘客今日開始分批落船。在中央政府的統籌下，經中國駐日本大使館、外交部駐香港公署、香港特區政府有關部門緊密協調，特區政府將派包機撤離中國乘客前往香港。首架包機將於明日凌晨1時45分從東京羽田機場起飛。
上機你就係中國人

又 blame victims

好野

「鑽石公主號」郵輪上有約50名港人確診感染新型冠狀病毒。船上共有352名香港居民，其中260人持特區護照，另外92人持外國護照。
呢92人應該好多都係揸BNO 希望你哋唔好上架機

條友五毛嚟見到五毛追蹤佢，睇佢平時講埋d咩垃圾，帶咩風向就得架啦

幾時有blame victim

ok thx, block 佢

2月19日起，“钻石公主”号乘客开始分批下船。在中央政府的统筹下，经中国驻日本大使馆、外交部驻香港公署、香港特别行政区政府有关部门紧密协调，特区政府将派包机撤离中国乘客前往香港。首架包机将于2月20日凌晨1：45从东京羽田机场起飞。

上機就係中國人

有邊句講錯

揸BNO嗰班可唔可有啲骨氣唔上
好似就嚟可以落船
或者叫英國領事館幫

BBBBBBBBBBBBBB
P牌五毛 最近無咗個P
留意五毛新風向 分化香港同台灣追擊蔡英文

—————-五毛post懶人線————-

分化港台post
台狗,我屌你老母!

分化港台post
台灣人根本當你香港人係仇人 話你乞兒

分化post
BNO平權後走唔走

分化港台post
香港2350名學生被捕 學生團體籲台提供庇護 受邀出席記者會的台灣政府官員無一人到場

袋住先post
先雙普選後23條 制唔制?

失敗post 吹移民
一齊撤退啦

分化post
真係要諗方法處理啲南亞人

最後呼籲各位善用起底
一日出十鳩個post 起勢帶風向
狂出批鬥post 又拉行動post
順手就block咗呢d五毛
積極d好似我咁 先追再block
得閒就入post提醒下手足

你係鑽石公主號乘客?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
BBBBBBBBBBBBBB
(會員#146030)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

陳曉華(會員#146030)係分化兼奶共狗，專門分化港台關係兼CCTVB打手

中國公民

死全家
上得呢架車就係中國人

負評 不推文 Block 上一頁